Virtual Youtubers討論區（80）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

Hea吹留名

新po留名

睇半沢睇得好緊張
入來望望&LM

大家識做啦

LM關注yadog爆箱進度

留名

仲post
不過都慣架啦

屌 新仔唔知道
有冇唔奶又好睇嘅推薦?

咁有才能既

Lm

呢個咪之前幫過holo出聲果個

香港好似冇乜講ACG嘅ch做得大

當然實係明始作俑者係邊個
但當一諗到自己如果唔係出世果刻就決定個呢個身分
就唔會對呢啲事咁敏感
而家唔係要為左咩立場政見而唔睇
係真係純粹冇心情
生理上排斥緊
見到人地有啲台仔比人恰到上心口都可以接受到
又真係好嘢
開心一日得一日

兎鞠まり
番唔到轉頭

做個紀念

預左有奶嘅風險先黎睇V

試吓mute 場波聽佢9up先

幫完holo出聲 依家holo自爆

holo以外彩虹叫做多d人譯，個人勢少d
mea係b站多d人譯，時雨媽媽YouTube都有人譯

? 佢屌鳩HOLO
我係想大家LIKE and SHARE
讓更多歐美人認清事實

之前都有講
有時都係怪自己呢年太過清醒
有時真係想blue pill 解決問題

真心勁，彈得又好聽

搵下個人勢
企業勢要開飯你都幾難搵

好難搵到完全唔奶，我就睇緊彩虹果啲不過今日好撚多原神屌佢

老實我覺得佢把聲有d似fbk

之前holo比youtube針對黃標無收益果時佢有幫手出聲，純粹抽下佢水姐

得閒可以睇下

holo以外好少人譯，所以都好難推比你
推歌勢可能好d，himehina, omega sister, yuni

好似係幫過holo member同youtuube爭取收益化

唔該哂 個人勢其實好似都幾好 但唔識日文就已經玩完了 睇得個人勢嘅巴打都識日文?

以事論事 PLS
youtube針對黃標無收益係youtube錯

今次幫大家屌Cover同CCP

冇樂譜睇
仲好似自己用Unity整個琴?
真係幾勁

成日唔記得回覆

以事論事 PLS
youtube針對黃標無收益係youtube錯

今次幫大家屌Cover同CCP

我覺得支那game 算係咁 你個排hit個隻game 你做youtuber/ steamer 好難唔跟 玩幾日拎個人氣 (前提係外國人對支那game戒心低 香港人走去玩就抵屌啦)

睇企業勢都要識D日文啦
睇直播個時邊有翻譯比你

呢樣真,今日唔知聽日事,要完全唔奶或者直頭反共真係少之有少

樓主用bot開post

呢個世界好現實九成嘅個人勢都唔紅，唔紅嘅就冇人譯

mea,時雨，名取，犬山叫做多人譯

冇用全手動

我係完全新仔 睇咗holo 一兩個禮拜左右 就發生啲咁嘅嘢 心中有條刺
我覺得vtuber 同唔露樣嘅youtuber/steamer 一樣啫 仲有設定同神秘感 都幾有趣想了解下

犬山仲算唔算個人勢

所以之前係入去afk 俾個view 啲vtuber

記住唔好搵中之人

睇英文v lo,veibae,nyanners之類

半個

真 人哋日本外國鬼知咩 但你香港台灣都玩麻煩食撚屎

原來仲開緊

之前有睇holo en 條鯊魚
不過個人覺得日文好似好feel啲 唔知點解

#桐生ココへのペナルティ撤回せよ
#赤井はあとへのペナルティ撤回せよ
仲有心做嘢嘅巴打就用埋呢兩個tag打啲野啦，英文又好日文又好
我都就黎灰撚晒

Nyanners都係yt玩左好耐

仲有再retweet下comment下呢個tweet 咁

之前仲見人推介過ironmouse,個背景好慘
應該得返幾年命

Youtube都要LIKE & Share, 讓更多人睇到

慎入，一堆中之人相，想知先開

retweet 咗
comment 咗
辛苦哂巴打 雖然我覺得真係難有作為 真係等cover 加速炒人先「可能」有用

寫文個個加左好多佢覺得既個人觀點

做得幾多就幾多
總好過也都唔做

thx 只要唔係肥婆
樣衰我都唔太在意
不過望落大部分都ok樣 可能重裝甲都未頂

攞個hashtag屌柒班鬼佬同日豬算

葵個濾鏡用咗幾多層

我覺得華生係到諷刺Yadog
原影片已經變成私人 無法播放了

諷刺諗多咗掛 但係應該係表示比人封口

好有愛

PP天使 Choco老師見過相有真樣啦

幾正 敢係依個timing 串yadog 已經值得讚

Ame

any link? 睇埋瞓

唔覺有諷刺到

認真有冇人真係見過V中之人嘅真人

利申 C97個陣見過HimeHina同犬山

冇啦要自己search

有邊個未見過犬山

唔係好覺諷刺yadog

現場見喎

諷刺如否只係聽者ge感覺
從 Golden Yagoo 到影片被隱藏
好明顯有人覺得被諷刺

ok

我覺得都有嘅 因為唔如果唔係的話 佢先(提yadog) 後(提ban 人) 其實兩者係冇直接關係 前言唔係好對後語 但加埋件事就make sense 暗示yadog 因為某啲人講錯嘢ban咗某人

Ban應該係Cover落封口令
個Golden Yadog都係觀眾講先拎出嚟
Ame 意識到有機會出事 提前警告好正常

其實最好燒EN

反串燒 Mori

應該冇機會燒啦 𠵱三星期再有人出事都應該一跪跪到底嘅方針

冷處理

身為Raper應該要作歌諷刺吓

會長雖然係四期生 但我覺得佢先係真.一姐 合理嗎?

仲以為係佢自己攞出嚟講
不過禁言都可以俾班外國人試下冇言論自由嘅滋味

__ __

一姐又點，支支出兩句聲咪又要收皮

係㗎啦 人民幣係玩晒㗎啦

恰

仲係有失戀嘅感覺

7個鐘嘅fall gays練習

Hololive背後嘅資本似乎好有問題

文春砲會唔會狙擊佢

星街500k

FBK聽朝可以慶祝多次

有d係唔岩

上咗香港蘋果

訓醒先知突發岩岩好完

爬返上個post 見到有巴打話打算直接退坑
我真係好明白你既感受
因為我昨日都係諗緊同一樣野

依家應該都仲會睇下部份彩虹同個人勢
但就應該唔會好似以前咁投入同上心

其他社真係做唔到hololive既感覺
一間垃圾公司害晒班有能既成員

唔撚再睇直播算
得閒睇兩個精華開心下

未爆前既.live

屌，好撚sad

訓醒準備番工 原來咁快又爆po
但完全冇心情番工

咁正常人都唔會有心情返工既

而家睇返似暗串
好地地點會無啦啦話Ban鳩人

碌左陣巴哈都係覺得龍心出走成間公司收皮就係最好結局

先停果3個禮拜 支那狗wfc

Mio差d比capcom 告果次仲大獲啦

1. 唔覺得會主動出走

2. 亦唔覺得Cover真係會炒佢地

3. 就算佢兩個走左，Cover都唔會收皮

龍心走唔會爆箱既
永遠唔可以向國際線發展姐

現實係佢地走左都唔會有咩影響 同咩美國制裁香港一樣

有EN
驚乜

人地會永世記得佢地搞走龍心
形象一定插水姐

訓醒 有咩新進展

停3星期比你地講到cover就爆咁
.Evil遊戲部都未死得

本身搞左雙mon睇v
琴日冇睇放個桌面出黎成晚都唔覺得好空洞
脫坑了

我地會記得
但好多人都係wfc

開始有多Sub既鬼佬講而單野

五粒鐘前

邊個唔知冇乜可能
不過單就結果講 成件事咁發展係最好

早幾日先係度諗
只要做到最頂尖果班
就可以無視支那人

點知原來只要係社員，都係要被公司迫住跪

有個鬼佬掘到hololive疑似有紅色資本

諗多左 先唔講佢地會唔會走
就算真係無左佢地 只會俾第二班人取代左
我地會咁大反應 都只不過係我地直接物理上有切膚之痛
班外國人同支那隔左成唔知幾多個海
支那點搞 對佢地真係wfc

大家都想加速
呢樣點會唔明

唔係馬後炮
但尋日諗緊成個cover有幾多係日本員工

記得都會照睇 自己呃自己有幾難
你老味你睇下幾多鬼佬呃緊自己班支那仔會自動收皮唔燒就知咩事
屌你老味後日佢地放成8日假 我就睇下班鬼佬可以扮盲扮幾耐

浸透哂或者比錢收買哂

實情係佢地已經唔燒youtube

巴哈班台灣人懷疑緊準備大地震

都冇開台咪燒k本人 咁咪fit哂班鬼佬 可以扮盲

呢個咩事

screen cap啫，自己上人twitter都睇到

又FF

如果佢地燒本人我地有冇得幫手唔想望住比人㩒住黎燒

最近停左讀SC姐 好似係

本身都有諗過整雙moon, 依家唔洗了

喱度有好多人對holo都係初戀嘅感覺

只係可以做到課金比佢

喂屌那星睇巴哈先知單野 上左白粉報 我指報紙

就係話做乜無啦啦引左啲v咁講如果有動作都幾大

睇咩行業

我依家3 mon緊呀屌 2 mon+1 laptop mon

用ipad做第3隻mon 好正 用黎放tg / youtube

其實old new黎，果時既睇法係紅色資本經常漁翁撒網咁投資

quit左holo, 打算望下彩虹又見佢地玩原神

太多ff

係世界第一之前，首先係個中資Hololive員工

依家睇返成單野應該冇諗得咁簡單

依期好多streamer都玩

佢真係大地震先算
No FF too much

中哂木馬

到底有冇人有個份file 我依排好得閒 想睇下隻防外掛到底做緊乜

白粉報記就算數啦

蘋果都有 可以買份睇下油墨版haato

都係既

台蘋應該冇出實紙？ 我應該冇睇錯

我之前睇過其實唔少日本新型公司都有咁既情況，
早期既資金對佢地黎講只係少錢黎
有冇話語權就唔知啦
而且果時都唔知holo係咪一定會紅

我就係問緊有冇人有mhyprot2.sys 佢淨係講緊同riot隻v乜7一樣 我要黎爆開睇下姐

應該無人有

屌又係wo 連登應該都好難有人download黎玩

無期望 就無失望

不過如果真係震既話我諗我個人都會震埋

佢係之前好出力幫holo恢復收益化嗰個人嚟，盡力cls一下。

屌，香港都大把垃圾明知係有毒廢料都要掂啦

V個隻game 安裝完隻佢右下角就會有反外掛程式係到 你唔開game都會有 好on9

咁勇 小心百份報 實捉到你喎

真心唔好幻想太多
佢地無可能會放棄依家有既野

真係咪撚FF太多

しぃしぃ真係クズ黎

原神就算啦
係資本主義社會

不過 我自己就一定唔會睇

我聽係只要你開完驚佢就唔會關，除非手動斬process
不過下次再開驚就會開返然後loop

兩隻都好似係行ring 0 所以先比人屌privacy issue 行ring0基本上好撚過份 乜鳩都做到

態度正確

佢地應該係日本搵得最多錢既女人頭1000or100名

難怪ching咁熟口面
軟件台個reverse engi post見過你

一開機就會跟住開

應該有留過名 新手志在玩下學下野

唔好覺得佢地好fd 佢地同事黎咋

佢地好似有幾個同居

勇者自己download吧
原神抽到五星 習大大也為你開心

啱啱望左望
睇黎直情登記做service
咁真係會開機跟住開冇錯

攤租 些牙器材

用VM自己嚟應該安全啲

原神單野爆埋GP

搞呢類野多數用FLARE VM 齊tool又方便

而家班台仔吹到舊野只係劣化神盾

鯊魚開LIVE

nProtect定HackShield 叫佢地唔好撚傻 之前寫外掛就係寫做driver行Ring0

諗多咗呀

神盾係咁樣架咩太耐唔記得

痴線又Boxing

幾個成員打I love you 一個發惡夢

佢地之間有冇共通點

冇呀 FF少陣啦

之前有人講過小眾V冇翻譯睇唔明
有冇人諗住一齊自己落手翻譯?
第一目標係些牙比圍內人睇

我N年前有係支那翻譯組譯過漫畫遊戲
需要其他video相關嘅清幫手(字幕,嵌字, 多幾個翻譯輪班)

我見巴哈有人話有fan話シオン平時風格唔係咁
唔通連holo啲人都要俾人強制出tweet/唔係自己出tweer

想攬番d fans

不嬲營運有時會用佢哋account出post

重點係全英文
有幾可無啦啦咁樣出
Aiming target 呼之欲出

冇 FF少陣 開始明點解達粉果陣敢咁肉酸幫達哥兜

睇嚟holo中資人嘅身份都曝露了

中資人

No game no life個佢者都發惡夢

被逼出Twit可能性點都大過地震

有冇諗過係cover拎佢地個ac 出post
賣慘賣同情留住d鬼佬?

HOLOLIVE果邊唔係因為中文BILIBILI果份公告既追加內容(支持一個中國及領土完整)炎上咩? 好似燒唔起? 話說日本人真係唔CARE尖閣諸島?

笑笑下笑唔出
娛樂產業要奶其實都係合.....唉都係唔撚講

又見報（台灣

我覺得對住幾十萬人講I love u好濫

一定有啦，V本身全部嘢都係屬於營運嘅資產。
係有啲on9台仔、左膠鬼佬覺得可以分開嚟講。

上台灣報上幾多都冇用

台灣連馬英九看手錶都係新聞

好勇敢

宜家基本上做乜都冇用
cover 已經決心搵人祭旗同埋放棄兩個豆市場就知

屌你地做乜咁惡
與其諗係咪地震定唔知乜野
諗背後動機唔得呀

訂左個mon就係為左可以放便睇live 點知...

攬客 同支維亞叫自己做大家的老婆差唔多

燒唔起啦，唔係個個人都好似支畜咁，淨係識講領土主權。
尤其日本仔，唔少覺得尼啲嘢都係政府嘅事，唔到佢地理。
我相信佢地都係食花生咁睇今次件事。

樓主就係bot

真係諗多左
你有睇cover未跪個時我地依到幾開心
你就知點解我地依家點解唔開心

原本都追到想買多個mon

而家慳返

IT狗本身就有用開兩隻mon
宜家係空虛D姐

打返直隻mon囉 用黎睇code用

我覺得有人要畢業
完全唔出奇

唔駛啦
睇code 慣左橫mon
同埋我係上下21:9 29" 個mon 冇位打直

橫掂遲啲可能會睇其他live 冇哂到錢啊

鳩up:唔通真係唔合理

點睇都係會長多過唔合理啦

反而心心應該唔會走

人
一 王里
口

老壞認同

大家其實一直都誤會左達哥 好勇敢 回家了

會長咁多sub同sc
如果佢畢業都燒唔著
之後cover同大陸真係想點就點

垃圾中國想點就點都唔係第一日嘅事

恭喜定會長畢業先

岩岩先搬屋仲要90萬羊張床
比你走唔走

醒咗見到幾個講D咁既野，係未今晚又大事發生

帛金都準備好啦

到底間屋邊個出錢同簽約 之前聽好似係自己搵返黎

睇你有幾死心姐

屋可以再搬 其他野都一樣

點搵得番咁多

TMT

好彩一向都剩係得一個liver放前...我2k都可以半邊放兩個

另半邊當然係打機啦

如果係會長自己簽就
搬左入去冇一個月就奶鑊金
都唔知點面對D同事

冇野係冇可能 夠冇人估到hololive去到哩個級數
只係機會好撚細

真係咁想賺不如直接奶

居然有人做熟肉

一定搵唔返架啦 唔係話骨氣可以當飯食

只係覺得佢留低 成個cover既風氣只會越黎越差

對其他liver都唔係好事

不過點都尊重會長任何決定

只係唔會再睇任何holo

留低的話哩樣唔做得 果樣唔做得
真係睇佢係咪為左錢了

覺得已經好差 持住個名同成堆利益留住舊人 左手就推新人訓係度收錢 有事就推舊人出黎頂

Coco最後跪唔跪都尊重啦
最少有加速過

入得holo做v有邊個唔係為錢

アロエ一定唔係為錢 佢連錢都唔要

搞手求打個告

為錢都有分程度既 有唔同底線

好想加速

睇你對錢係咪大過所有野的姐
我知cover係 乜鳩都可以賣liver, 日本領土

respect

最重要係佢冇做錯而要比人罰

佢同心心仲委屈過冇得睇佢地既觀眾

只能夠祝福

Taiwan 變禁語啦

宜家估唔到asacoco 俾aloe 個句
自己就黎要食返

繼續加速

然後繼續當睇唔到

好想知依家文野環同holoコラボ會點

可能要Chinese Taiwan

Tama BB like左我句Twitter 回覆
Tama BB 一生推

點解突然多左人翻譯tama bb

太陽照常升起.jpg

有時佢仲會回

想知點解野良貓會俾人叫混沌

咁有部分翻譯講明近期唔翻holo
搵其他野翻

因為條友真係痴線

有冇啲具代表性既切り抜き

未ban Hong Kong

Haato 600K了

Fbk：含埋

一人6角
D日文唔難,下面都有翻譯

google下都有唔少

最近先玩完納豆 cls

Ching 睇少d啦

就咁睇字都覺得好好笑

賣張床出去 180萬

聽國歌慶祝下先

第一日知？ 一直都係中國想點就點

支那人洗地洗地連HLM都洗埋
講到HLM係受害者咁
班傻鳩鬼佬又真係信

想問有無有人呢段野的截圖？想去篤穿隻支那狗

「HoloLive Moments 個支那組長琴日講到咩不能原諒桐生可可」

你岩岩起身？ 唔好再合理啦 比人屌

咁都係比多畢錢搬埋張床返屋企姐
比你都廢事留係到住

incase真係畢業

依條都幾顛 臨尾無啦啦暴走

放上Twitter加速

佢地每次都係受害者啦

洗地之前
唉Reddit 愈黎愈似微博

無野，試曬Taiwan Hong Kong China全部都唔得

其要有1個人洗地 +百幾個人認同
有人班唔想睇咁多字的人就會覺得係真

佢邊有寫合理

今次真係全社都含埋

本身都係單人床架啦

久仰大名 佢有咩成名作

柒左 唔好推

單雙人床之間既SIZE

This v so funny

雜談要字幕多過唱歌字幕

桐生可可 係咪變左禁字

想問下ホロライブあったけぇ個說法仲存唔存在？

已經有人貼左 可以去upvote 一定要自己入去subreddit簡個thread黎upvote 佢地個邊經link直接入去好似唔會計數

唔知台狗敢面對未 定繼續v係無辜的

燒唔著主推都幾難搞

我尋日已經屌柒條友懶有高見

參考下，仲有好多，例如有人炎上休止完返黎係咁問佢炎上果樣野

咁又點 大部份人咪又係照睇

比較想知組長會唔會好似抽栞櫻咁抽水

冇 乜都唔好做
繼續睇最好

我都想知

Holo:我仲可以更快

利申唔係我

應該係得en台有禁字

唔止taiwan 連china都禁左

可能係驚燒埋en果邊

炎上完梗係あったけぇ

連支那都禁埋 班支那玻璃心咪一樣會爆

睇cm HLM其實都係兜唔到 最憎呢啲寫到一舊舊就不停同人講my english not good嘅人

Chi-na呢

有人開始整已經算唔錯

打ちゃんな

ちゃな

又話台灣係中國一部份，依家台灣俾人禁左，小粉紅又幾時出役?

天使禮拜六開台
會唔會一留關於會長嘅言就ban

一中呀嘛 咪一齊禁囉

シナ

其實應該試台灣
兩邊禁字表未必一樣

你講就咁係chatroom講？
琴日玩骰仔都冇ban 會長既留言 應該唔會掛

乜都做下啦，又唔係晒好多時間

聽台仔話睇完菈美話上頭話唔比show chatroom 唔讀得觀眾名 唔讀得sc

自私睇算啦，一陣紅咗，
分分鐘又食加速主義鐵拳

如果天使對會長件事一句cm都無既話,
都幾令人心寒

繼續睇吧 撐台仔了 歲月靜好

喺chatroom或者sc講 雖然佢地都可能會唔show chatroom畫面

SAME
你真係覺得咁not good就咪撚出post
出完又攞自己not good做擋箭牌

真。cover

一日未復出 我都唔覺得佢哋會有咩公開cm

岩岩見到
你地繼續慢慢SC 連名都唔讀

我UNSUB哂個日已經冇睇過
好多人又話UNSUB淨主推 又話淨UNSUB照睇個D
唔該就收撚皮
台狗而家比人踩到上心口 都仲係照睇
狗真係改唔到食屎 話做咩都改變唔到
含啦柒頭

其實係台灣好多人宣傳

yadog:我要做全世界第二快嘅男人

cover晒所有comment SC

佢出黎講咪又係話做戲扮哂野
2個住得埋一齊都唔洗質疑咩 2個人唔妥住埋一齊貪過癮咩

錢照收

你要知道香港其實都有好多港豬，台灣都一樣
上面都有講過已經有幾個翻譯組唔整holo翻譯

唔比讀sc算唔算斷rushia米路

其實同香港一樣有人食藍店搭黨鐵一樣

冇可能全部做到同一個lv

只係越多人變做自己人越好咁解

凌晨同清晨洗風向係邊度都有
一覺醒來180度大轉變
Ptt嗰邊都有人質疑

China 都ban 埋
支那人又要嬲嬲豬啦

係
巴哈有PO 又開始有人翻譯

下面好似有人話唔係永久
有時k裡見到要求證左先，
雖然比起其他算少不過了k裡都有流料
有時係日文差造成

斬腳趾避沙蟲

但係可以避幾耐

今朝係到REPLY想搵人一齊翻譯
睇嚟唔洗

有時真係覺得D鬼仔好撚豬
過完Haato Coco 單野之後仲學人講Love And Peace

堆V打英文又好滾動咁樣

有條友話好撚怪 最後食撚左一堆downvote 笑撚死我

又挫銳氣 rushia係sc第二

希望支那仔可以去睇HOLOLIVE番
唔好黎搞小眾V

羊都係

維尼熊 : 卿也懂加速?
assholelive : 略懂

大家唔好笑得咁撚開心 Hong Kong都比人censor埋

我打Taiwan Cover都食Downvote啦

連China都禁 我覺得小粉紅實燒

有時我都懷疑如果有天堂同地獄
班粉蛆係咪可以上天堂
我地反而要落地獄

正常啦 HK唔禁先出奇

審得台灣就一定審埋香港架啦
唔意外

我寧願佢出黎講 話佢扮野果班人姐係立場決定大腦
撚唔知係做show咩 問題係敢唔敢做
風頭火勢都肯為左會長做show 已經夠晒

天堂無仆街睇會好悶
地獄就大家鬥法,刺激好多

預左啦

香港不嬲都係攬炒派
完全唔怕燒自己

幾時搞埋尖閣諸島

唔意外

鬼仔原諒咗佢地
我地就俾人帶風向到變係引戰狗 internet terrorist

唔係更加值得開心?

地獄空蕩蕩
魔鬼在人間

香港人都係鍾意睇人仆街

有冇archive 聽下？

係笑鳩佢地俾人ban都當無事啫

COVER講嘅維護中國領土有冇機會燒到南海國家？

Yahoo Jp講緊

而家依個時段會唔會係因為打水同水軍

聽說現在聊天室不能在畫面上,SC不能念名字,不能回SC

日本應該要上到報紙或者電視先多人理掛

我淨係睇upvote upvote比同top comment
我估都有至少都幾百個信左佢
所以踢爆佢果個comment要多啲人upvote
上top comment等其他人見到

I mean 菲律賓/印尼

膝頭行路

燒埋都冇用 唔係日本歐美不配燒holo

前幾日就有篇偽台仔文8千幾Upvote但係係New比人屌到Del Po

不過而家洗緊地，得番Love And Peace

會長都未必想咁樣既
邊個係人邊個係鬼我諗會長經過今次件事應該睇得好清楚
我地呢d外人都係專心燒番cover算

唔會 又唔係直接講緊九段線

唔讀SC仲課既人
比我知道係邊個
我真係指住佢個頭黎笑

有 有個柒頭台灣人SC5000yen因為提到台灣兩個字成個唔見左

得閒走入去望下有冇紅sc先

今日割五城，明日割十城

幾時要歌頌埋習大大

今朝𠵱幾下加速搞到我一時跟唔上速度 cover想點

全力用膝蓋行路
必要時肚貼埋地

好似aki都有照讀sc,利申冇睇

連sc都唔讀得 仲衰撚過b站轉播遮留言

𠵱家佢哋幫人遮埋

全面接軌

好似係5期生要咁，其他人唔知洗唔洗住

咁我去b站睇有乜分別？

加速就岩架啦

夠僵咪以後都唔show唔讀囉

雖然一定冇而家咁多

唔係天真到以為過左三個禮拜就冇人會再提呀

有 去b站會高級啲 YouTube二等

老實講 就算俾人屌捉風捕影 唔求證就屌都好
真係唔太想入去holo啲stream到求證

可能佢都唔介意你去b站睇

好撚on9,直播就係要互動冇互動我睇黎托咩佢地營運真係廢撚到

有台仔話琴日sc兔仔話佢生日都冇理

你唔係以謂天堂有你嘅位置呀
一直覺生活位天國，
外面嘅人根本係活係fallout世界

加速

100首耐久

Ban 地區禁語就有晒圖 仲想有咩求證 雖然有人話會長個名都出唔到 但未有片同圖都唔確定住

好慘
儲好錢用SC換一句生日快樂俾人無視

好似無show chatroom, 要放大個live 2D 頭遮住畫面

hnst都唔讀名

天堂不了 唔想同777係同一空間

我對比左一下尋日開台嘅人
好似只有まつり有放聊天室

唔通要配合埋希希個Twitter睇

本來sc唔係天經地義要讀

而家仲要風頭火勢 只能講句佢唔好彩

叫嘅時勢仲課就抵死啦

ねね好似有讀名

咁嘅打錯

尋日得華生敢Show Chatroom （雖然堆片收左皮）

爆完單野仲sc比佢地嘅台仔都有啲on9

要儲錢先俾到SC就不如收番埋唔好俾算把啦

btuber

B站唔怕讀呀 因為佢哋幫你過濾埋

仲有まつり

又加速燒
Cover次次d決定都搞衰件事

係咪講i love you all就算

唔比公司當人類看待
雖然香港都係

戒hololive 第二日
尋日睇社同人妖3d 玩switch 笑到肚痛
搵下其他liver, 發現獅子神, 唔錯

跪到五體投地咁

分分鐘有稿 唔驚講錯野了

想走?

尋晚話咪左以後係你地睇b站轉播

冇得讀SC 少幾錢我唔講啦

botan學支語會唔會好有遠見

我都就生日
本身滿心歡喜SC聽生日歌
點知

完

支白botan

唔緊要 我地台仔就係要繼續課
就算遮聊天室 唔讀sc censor台灣
都要繼續養住堆v 唔比sc stop會員 unsub就係冷血仆街

支持TAMA
唔使SC TIM

咁嘅時勢 課比個人勢聽生日歌囉

好快開個節目教支語了

佢好似係本社唯一一個仲有放Chatroom嘅

可能係
不過冇證冇據 都係睇下就算

終於有個大佬出聲 點解唔去屌柒ccp

總係有班人覺得冇三個星期sc會餓死啲v㗎班垃圾叫唔醒㗎

鬼佬唔會理 完

獅子神正

真 以後係b站播先 utube延後十分鐘轉播仲好
有b站工作人員幫手filter 仲慳返d人手

支持全面接收出走難民

Virtual btuber

老實講，返工都係為錢既姐
但係份工做得開心又有錢賺
何樂而不為

諗返起上幾個po

正常都要諗定後路嘅 雖然唔排除佢覺得呢單嘢係一個警號 睇埋之前啲tweet應該係因為Youtube過唔到收益化所以要搵地方落腳

佢從一開始就開始屌
你而家先睇到？ 可以支持下佢，都有好多傻佬攻擊佢

慘得過唐可可巴？ 佢生日就爆呢單野

巴打好撚記仇

virtual bilibilier

唔信冇底薪同之前賺落點都有啲積蓄啦

其實個底薪真係同冇分別

台仔：唔信v冇咗我一日會死㗎

態度正確 患難見真情
唔似D冷血友切纜

Binc

sc yt 抽一轉，之後間企業又抽一轉
有幾多真係落到袋呀？

都唔止台仔 總會有人係咁諗

鬼佬

老老實實 就算中之人依家有經濟壓力都唔係搵你幫啦 你今日sc啲錢分分鐘鐘成1,2個月後先到佢手

日本仔先係主流

好似仲衰 要三個月

正視聽：請叫holo嘅叫中資人

亂block人真係冇得搞
但係你無論講乜嘢都會壓着班左膠㗎啦

會長肯唔肯搏

辣

其實係㗎仔同鬼佬 其他wfc
得罪㗎仔holo應該現實或者喺YouTube 都係咁先
鬼佬就食屎算

依家有邊啲翻譯組叫人唔好unsub?
我印象中月之美兔單人翻譯同peko虐做左中立撚

你咁講佢地就會擔心班liver3個月後餓死
為咗唔令佢地3個月後出咩事
佢地會繼續入錢入錢入錢

はねる係邊抽sio

我準備單推希小姐了

緊係同前輩搞collab，講支語講得唔好即罰唔俾live 3星期

你而家冇骨氣 唔肯走 安慰自己退左會員=做左野
依家仲睇緊既免費仔建議挖自己對眼出黎謝罪
申利:挖左

原來希希先係hololive之盾

咪咁冷血啦

kson幾時開live 即SC

_ _

自隊一打
好似撈亂左peko虐同其他channel

有時啲價值觀都真係幾扭曲下，
下下一廂情願咁將自己做唔到嘅嘢
投射落班V到，
唔講我以謂睇緊熱血青春特攝

希希即係邊個

まつり中資人

我覺得佢唔似係講緊COVER或CHINA問題
勿跟車太貼

玩下膠啫

老江湖係唔同

依個時間點都幾差

冇人睇HOLOLIVE佢地邊有廣告費收啊

唔怪得前幾個post有人話似大媽

輕鬆入B站
講支語應該吸到好多fans

佢推既含埋係b站一姐 點會反

一陣有人信，之後又好失望㗎喇

Sorry

支語警察

有錢袋理得你死

做埋審查分分鐘食住yadog

香港蘋果有 coco同haachama 剪落黎先

Taiwan > Nazi

陳冠希

又係你條冷血仆街

係報紙上面見到真係好新鮮

呢個post係咪咁多方丈呀

係估唔到係因為啲咁嘅事上香港紙媒

yadog=私怨撚 不服來辯

真2d
但係可能好快都見唔到

錯 係私怨奶共撚

睇哂就冇既唱歌vtuber

V好無辜 唔睇就躝
台仔

唔駛再睇hololive
內容係講以後唔讀superchat

遲啲話唔埋有機會SEND返比佢哋兩個睇

希望有機會

係喎

Rushia呢啲讀sc會好多野睇嘅v會點

how to screw your whole business up in 3 days

利申：fb見到 應該唔洗挖眼掛

我覺得係避風頭姐
遲早大家唔燒就讀返

蘋果記者係唔係有追開

直接奶大中國賓周

回sc唔係最大賣點之一咩

係監獄到600k

不過都係冇胸

應該係指唔會即刻回sc
每次都開個sc感謝live
screen晒先讀

日本兩名VTuber（虛擬主播）「赤井心」及「桐生可可」近日先後在直播講述自己YouTube粉絲來源，兩人都將台灣列為國家

呢句寫得有啲唔岩喎，haachama同會長淨係講Taiwan，都冇話係國家

就算係真都已經夠衰

個人認為るしあ同綿羊詩音會突然講I love you原因似乎係冇得讀SC

咪咁煩啦 收晒錢 twitter補句i love you咪夠囉

佢寫心心60萬sub 又追得幾貼

係YouTube將台灣列為國家

海苔男
啲皮膚滑唔滑

問題係根本冇視台為國就已遭停播

V係無辜嫁

呢個時候睇應該會有抑鬱症

以前開多個live係因為太多sc而家係斬腳趾

蘋果打算幫心心畢業

唔係
係中之人個樣真係似

同冇晒互動冇分別
我去睇B站好過

3d回跳廣場舞

所以咪話呢句寫得唔岩

嗰兩條友喺ptt比人屌到飛天
火山孝子

四張嘢啦

加速加速再加速
我由19年尾睇佢地到而家(4期生都未有果陣)
唔駛睇hololive
而家只睇犬山

會咩 覺得佢走都唔係唔開心咁走

會長唔係連提都無提過咩

Ho 山孝子

原本火雞雜談 空白嘅地方係chatroom

趕得切係9月前600K

蘋果做野 差唔多啦

睇都算啦 做免費仔好難咩

大作戰成功上600K

比錢支持敵國嘅公司同叛國有咩分別

鋤大dee揸住4條dee都可以玩輸
同暴雪一鳩樣

比得sc果d都唔當自己係國家啦

唔係國家點算叛國

作戰成功
但係係監獄慶功

唔比sc佢地一定會餓死 你唔好咁冷血

hololive全體議員謹守議會戰線

個screen 冇chatroom 同唔讀superchat
咁不如播片啦 做影片勢

有講taiwan出黎仲算唔算冇提

今日係冷血bot

佢地都生存唔到既話 香港七 八成人口都唔使生存啦

本身都上到

算得D乜
中共有個4條dee4條煙都比人炒緊

共雪又唔同，本身都愈行愈摺

asshololive就真係一路升緊啦，結果俾營運奶支整爛

啲日本仔上次追擊魔乃追得咁開心
今次ココ同はあちゃま就冇乜聲氣

手術成功
但係病人死亡

免費仔係仆街黎, 好似係

可能啲Dee其實並唔屬於佢

2.0

人地會話你過多半年你咪訂返個會員當冇事發生 我係cover點解要理你感受?
勸你挖定眼
我無時光機就唔知 你搵番條友問

三年唔sc都唔會餓死啦

舍厘

今日真係方丈暴走中

閪公司早走早著

我不懂政治2.0

is not fuck政治D fd黎

烤肉is not a fucking政治

又黎No fuck politics

個channel啲片全部簡體 應該係大陸佬

仲要殘體

玩著艦B明日方舟反Aloe架嘛

我只是烤肉吸view搵錢

vtuber is not fuck 政治OK?

舊肉都比人拎走咗仲烤乜柒

我的訴求就是想烤肉

獨角獸淨係管住自己條j就得

佢哋冇輸喎
你唔見仲有好多人睇咩
輸嘅係我哋
心中條刺令我哋唔想再睇 而cover取態又照舊
不過做咗咁多年香港人都輸慣嫁啦
咪唯有睇下有冇辦法燒大佢

咪咁啦 智乃都醒覺咗

咁有機會係馬拉既

你班方丈想鞭到幾時

人嚟 放返智乃琴日啲圖

关

mori 最近七日sc 係廿五萬港紙
youtube 抽3成
我當holo 誇張d 抽7成
佢自己都單係七日都袋左五萬二

認真 唔知點解桐生會啲石油佬咁靜

佢啲片照抄鬼佬啲英肉 剪啲位一模一樣

媽呀 好亂呀

樓上問完 下面一個reply就出圖

呢一刻係輸

但長遠黎計咪睇下cover發展成點

政治跟我無關係
烤肉比較重要
因為要生計
影響整個vtuber運作

ref

唔係支那搞到停三星期
佢都唔醒

啲fans都冇我地咁上心 開始覺自己好on9

暫時得佢出過聲
好似係泰國人黎，睇左好耐Coco

加速係好事黎

扣完YouTube嘅三成
Holo抽50%
日本所得稅最高抽45%

麵包狗先慘 冇chatroom廢咗半

冇㗎啦
中國不嬲乜都贏哂㗎嘛

綏靖主義啊
因為佢哋覺得要保著 CoCo 呢個時候就唔能夠openly 出聲 以免進一步惹起事端
唔知佢哋歷史讀成點呢 當年綏靖主義嘅下場係咪唔記得咗

果d係真正毒撚黎
緊張人地塊膜多過公義

返工無睇 唔洗問都知無新進展

btw respect Towa sama

一定唔合格架啦

覺得holo好勁 次次做啲政策都估你唔到

如果cover咁樣係贏既話

咁咪繼續用咁既方法經營囉

yagoo果種廢真係唔講得笑
跪左熄唔到火 仲辣興埋其他fans

行緊加速主義

睇唔明日文

我喺Twitter 同YouTube都反覆用一個論點去駁斥佢哋
今次係一年之內第三次Hololive 比班中國人攻擊，而每一次Cover都選擇咗屈服同道歉，不久之後又重複發生。如果佢哋乜都唔做，不久嘅將來下一個會係邊個？

4月開始每個月炎上一次呢D野唔係好多人做到

其實我覺得抵制holo 唔單止係因為佢奶共
最主要係因為佢唔當員工係資產
剩係識好似會長咁講 齋抽佣 但出事就永遠推個員工孭鑊
本身都已經一月一單 但個陣相對比較細單野
但如果今次都可以無後果的話
好肯定佢只會變本加勵

所以抵制既作用 最希望係佢可以真係公司改革

可能係短暫既政策黎
似係為左避搞事既人
無論係避支那定其他人
會長果時直播都有人sc追擊
等件事平息應該會開番

towa?

幾驚佢地唔做野冇得燒

升返咗

唔好追啦算吧啦清

真係估唔到 會做啲咁戇鳩嘅嘢出嚟

永遠震撼教育都係最識叫醒人

岩岩開左黎睇 笑死我

實升架喎 日豬鬼佬都唔理

應該係當neta掛

下一步 假SC

呢個方法唔錯
好中国mode

冇咩野事我都係去loop番tama歌回算

傑出的一手
原來holo 先係最後既八奇

支持小眾v

每日loop 2粒鐘
之段就靜10幾粒鐘

一係俾非中資收購，退支，炒撚晒Yadog班管理層
唔係冇出路

打code可以瘋狂loop

+1

冇live chat咁開live嚟把撚咩

同中國一撚樣乜鳩都係假

個live其實一早錄好再播

唔係話去更大既舞台咩

諗起足波轉播啲假球迷打氣聲

我好後悔以前毫無原因哋耻笑yadog的素材
我以後會以佢真係弱智嘅心態去面對佢

轉行拍片 唔洗再直播

戒睇支那HL Day 1 留名

反正個chat都係假

兜一個圈又做返影片勢！！！

回歸視頻勢 polka:𠵱行我熟路呀

我覺得似係突登

Miko 今晚回歸
好想睇但係唔可以睇
頂住

應該係支白都唔鍾意𠵱個決策掛

消失左

條片Right click都已經有個loop制

精華黎架ching

我指我打緊code個時瘋狂loop啊...

唔係講咗10月先復出咩

Pekomiko精華黎
同埋唔想佢呢個時候回歸

屌柒左

真係笑左 我琴日先問完如果係sc到打taiwan no.1 會點
原來而家唔讀sc同 冇chatroom 真係痴撚線..

Miko都同會長熟

Sor
我都邊打緊code邊聽

大家幻想力都幾好

G持本土

polka bb

to be exact 係畫面上唔會有真chatroom

越睇越似中國公司用既手段，係唔係一早就比中國買起左只不過冇公開

你諗到嘅野yadog比你諗得更多

YADOG

媽咪麵

自己判斷

呢個世界真係痴撚咗線

應該未係

2020 sucks man

遲下可能連chatroom都唔開

其實想睇迷睇
unsub左同唔俾sc就得啦
同接多少唔會好關事我覺得

唔完全係 但係好多嘢值得懷疑

請人番黎扮觀眾

這就是hololive 5期生初入Mc 前輩已經講到明會炎上先係hololive

免費仔都唔好做
退党保平安

企中間果個又真係燒到旺一旺

老老實實 不嬲都唔係好明畫面再加chatroom有乜用 又有delay

被火燒死之後「這就是hololive 」

比睇重播d人睇

Replay

股東有中資當然會有少少壓力 未去到完全控制到你間公司點run 但係你同中國業務往來咁深就變相內外都俾人夾住

唔知上面有冇巴PO過
屌你sc連taiwan都唔比打
個個v都若無其視咁 真係don't give a fuck 支那以外既地區

之前出係電視度睇 畫面有chatroom先睇到

但係chatroom唔係都有重播功能咩

而家係中港台三地都ban晒

好似連kiryu coco都唔畀打

YouTube個chat room 重播成日有big

前面有講過 淨係針對en既禁字 可能唔想燒埋en

包括china都唔比講

不過有人試過係五期生度sc寫taiwan係出到既

炸死自己同yagoo

服撚左 班垃圾仲屌返人轉頭 ：唔想知你邊度黎
鄧開post個位巴打慘

Full screen 嗰啲咪睇唔到

Btw China hk都send唔到

嗰個你playback唔一定會sync到

呢個係頻道自己可以設定定YT?

等睇社會主義鐵拳窩落佢身上

仲上reddit 咁多日仲對鬼佬有幻想

唔得，做人要有原則
精華都唔睇

今晚睇Tama BB 雜談

咁youtube本黎就唔關中國事
都要斬腳趾避沙蟲 真係會搞到想quit v

連登v圈女兒

啲fans而家屌番你轉頭 我都係等睇二次爆破算

雖然我都有follow但做咩係咁推佢

靜靜哋追 做大咗又可能要奶

你今日quit左未

利申quit左兩日

ta七

我屌

爆咩丫 會長quit咪quit 我地有en同拉米老母就滿足了

歌好聽?

突然諗起雲之上夢見
個v講日文
但係個chat room入面d人傾計用中文多過日文

變左做地區性vtuber

影片勢：呢個局我佈左（ry

冇睇live啦 呢條片都係睇啲翻譯片見到既
再搞落去連翻譯片都唔柒睇

台灣專用

五期生連SC都好似唔會再講內容同名
cover奶共奶到出曬水

ポルカ :

佢新片堆comment 都係中文

一切可能冥冥之中自有天理

隨時係d支那人用vpn課twd

最初見你地咁撞たま以為係邊個大物轉生

一來唱歌好忌
二來個皮都好正 boing boing
live2D出問題隻眼閃下閃下都好可愛

翻譯精華都冇睇

嚴格d講根本youtube都冇心機開

喂大佬 你咁開法點幫你呀

玩鳩阿姐咩

歌真係幾好聽

唱歌個時隻眼 眨下貶下咁好撚得意啊

佢好似住台灣,識睇中文
都幾得意

因為同樣既post已經出過好多份

停左自動播放 youtube唔開front page
用彩虹果個tool list去mon有咩睇

睇好多次都覺得好好笑

佢係唯一一個同觀眾成日互動而我又睇得明嘅知道發生咩事既vtuber

不過入面好多變態佬好撚M

咪fbk

same 終於有時間追jojo

我由3期出道開始睇
but fuck hololive now

Fbk:今日天氣有啲熱呢

同埋一係一早講清楚咩事 唔好事後又補充啲料唔係你一手所以咁咁咁 你自稱埋anti-china啲人更加唔會take it serious

教佢講肥宅

封會長果日已經再無睇任何V嘅片
退曬訂同會員
得返會長同心未退訂，但退左會員

呢D聽下咪算,信呢D占卜同信會有報應一鳩樣

見到巴打話獅白show個實際上係五期啲人嘅假chatroom 我開始懷疑望落最奶嘅獅白係最唔妥依家cover嘅人
都係ff下姐

推廣下好女仔 彩虹社
るる 唔洗多講 清楚好女仔

サラ 心心好朋友 把聲有少少似佐倉

唔好ff咁多

我期待佢遲下出道

佢地用港幣

諗住入嚟搵返筆，第一筆SC錢都未到手就咁玩

開post style同標尿標尿班撚樣一樣 邊個信你啊
佢地比人cap咩反串去reddit開post呢一步真係神之一手 都唔知係咪Ho粉反串 屌你老母

有冇人有睇開? 成日聽聽下去左開隻H GAME黎打丁

reddit已經變咗玩amongus

唯有幫吓佢upvote算

出未 就黎2年 パトラ都就黎32萬 可以自豪咁同佢講我努力過

心心60萬人了 完成左佢十月前60萬既願望

拉我入坑個fd資歷仲深，佢睇mea嘅，18年開始睇V

係
琴日已經見到呢類meme走出黎 好好笑

張圖有錯 聖杯係逆位 唔係正位

但目前的走向的確同Mio占卜嘅一樣

世怜音個5個都好正

都幾sad本來應該慶祝緊

OP sus, vote him

係但係坐緊監冇得慶祝

歩サラ最記得就係湊BB

例如邊集 有咩令你咁有性趣

吓 一聽到佢把聲就會想打丁

Ching你個名...

唔怪得你個名

可能真係歌手

但係佢唔係講佢自己咩
做咩變左成間垃圾既走向

8 9 10 11月個占卜結果係mio講定條友自己估

Hololive Vtuber嘅命運往往系同間公司綁埋一齊㗎
上次版權問題 都係直接由佢頂左一個月
你有冇見過彩虹社有類似問題?

咪又係D人FF太多,點會公開幫自己公司占卜運勢

已經又chok多次啦 今朝先50萬 依家再趺返落去

Mio 講嘅 佢好似有塔羅執照

原來跌番

Holo應記一功

但就嚟俾啲弱智搞撚死

無限的500k

我都係啱啱先知

好撚嘔心 連35都拎埋出黎love you

又多樣世界第一
HOLO又贏

想知傻鳩cover落左咩指示

星街上50快啲定白上上90快啲(我只穩定落嚟唔再跌

我係Gura把聲想打丁

呢張圖已經傳左幾日，我都唔明點解會變左講cover爆破
睇字面似mio爆過多過cover

其實bilibili係咪諗住過多幾日就放棄垃圾中國人出精 扮到係holo嘅救世主

佢係幫自己占卜自己嘅運勢
Mio好似係有由塔羅執照嘅

要淨係mio爆 依家就咁睇除左台仔氣到還願同病重之外都好難

黃金體驗鎮魂曲

Gura講Ahoy把聲線係幾正

如果mio真係幫自己占卜既
10月睇下點先算

講起呢樣野，台仔班還願軍出征未

又おじ5

如果真係簽左約，總要賺下錢
到時刪下留言帶下風向又播得

唔係應該比上50同上90嘅次數咩？

我估係cover因為慾望（rmb)而爆滅而班liver都一齊陪葬，mio10月有選擇權（跟唔跟cover舔共？撐cover定撐coco？）但有限制（合約）而冇得揀（因為要賠毀約費？）
11月就holo收皮，成班liver失業，累積嘅人氣一切都流光。

比次數你要個個鐘mom住個stats

班弱智小學雞

等睇表演

Golden watcher

咪燈啦 hololive一定會千秋萬載

其實做乜

咪燈啦

唔知係咪講緊呢單

sor，hololive千秋萬載，yadog長命百歲身體健康

一定燒唔到既
Cover一定無事既
Yadog可以變返Yagoo
486Live 順順利利
本社Sub數只升不跌
一堆台灣歐洲Sc
Fbk一定上到九十萬
全部唔洗重新慶祝突破幾十萬大關
港中台日英友好

台仔

好憎d人係日文v個chatroom用中文吹水

誠實豆沙包

幾大仇口

我都係

我Holo Lover

祝yadog愈搵愈多

咪幻想啦，Hololive 訂閱人數跌都冇跌，三個月之後成班日本仔鬼佬咪繼續貨金俾錢。
你睇吓佢哋個reddit 已經洗晒地啦

雲上自己講過ok 仲好鐘意唔同語言既人係到吹水

大量騷擾留言，炸爆V同P個mail

屌，我一直讀"雲上之夢見"，原來係"雲之上夢見"

鬼佬覺得好驕傲嫁

洗唔洗三個月咁耐呀

holo 10月唔會爆
我都係Holo Lover

應該3日

睇到fbk一定上到90萬笑咗

唔好意思，手快快打錯字， 我嘅意思係三個禮拜

cover爆mio又咪一樣爆....

Watame打句I Love you All就13.3K Upvote
無撚得救架啦

3日就夠 唔洗3個禮拜咁多

傻嘅, 點止 90 萬
佢實上到 1M 拎金盾啦

好尷尬

究竟佢知唔知醜

......都幾厚面皮 收割2次SC

同班本身政治冷感嘅日本毒撚，同埋鬼佬講政治野真係晒尻氣啦

仲有第 3 4 5...n+1 回

希望可以慶祝多幾次

與其話佢

不過話返cover好過啦 佢本人想唔想我唔知

不過間仆街公司肯定夠厚面皮

星街係上返50又跌返落去?

又完再又

Cover之盾

一個打都算 幾個都咁打我覺得好撚核突

收到風敗登都睇hololive 兩個一齊贏

係 今朝上返

留名睇3星期後會長復出收割sc yagoo又贏

點解人要一再重複綏靖主義嘅禍害

Cover呢鍋我撐你
繼續同中國合作包你有運行

sor 邊個tama? tamaki?

真係唔知醜字點寫 面皮厚過林鄭

其實わため又冇錯

含埋之盾

中式做法
鬼佬又受果下先好野

好似楊岳橋

彩虹社一口氣訂晒有興趣睇既v

希望佢唔會體驗無限輪迴啦

Cover my dead boby

佢哋自詡理性文明人，以燒唔起為榮

一日liver冇內亂，cover點花式跪都唔會有事
呢件事唯一有機會令liver內亂嘅位就係會長去留
除非港台keep住燒到大陸要整走會長，
否則都係馬照跑舞照跳

最近玩原神我都唔想入去睇
等佢地玩返mc先

心心 60萬sub おめでとう…

haachama chama

佢走唔走真係好關鍵

反中咁old school 不了，反侵型d

90萬人放送開b限啦

你係咪高估左Cover嘅公關能力
一個月一炎上唔係講笑㗎
同香港政府一撚樣

都唔止一炎上啦

都唔知邊個打

最估唔到係會長同haachama 最多鬼佬睇，但班鬼佬最早當無事
No vision, no guts, no glory! Only the sunset.

我覺得就算會長真係走 都會係和平咁走

冇人會跟會長一齊走 會長亦都唔想佢地咁做

講到底都係為左搵食 走左好難搵得返呢個數

會長唔想見到真心朋友仆街 如果唔係都唔會幫心擋刀

你哋真係要睇彩虹社？

似cover落order要佢地打

如果唔係點會咁齊心個個都打love you

反侵係潮流仲有Burn Loot Murder

其實係一樣㗎
只不過Cover做得樣衰

：我爱中国

好撚噁心 搞到好似留住D過夜客咁

yagoo bot 去左恭喜未

班V為左整體而家一定係扮冇野，日本果種集體主意下，果2個當事人都唔會拉埋其他人落水
但fans咁都接受到間公司推d女出去死？

都係同 黨鐵同狗巴 啲人揀狗巴嘅道理一樣

繼續睇花江夏樹算

fans都有好多種既

一定有部分人覺得會長繼續留係cover會搵到更多錢

可以過更好既生活 為左生活忍下之類

曾經 有一份真摯嘅暗黑料理係我身邊 如果可以比個期限 我希望係三星期

唔係比人偷Ac就係比人落Order架啦
FF都唔撚洗

屌

獅白整左個無限loop既假chat room 是無聲抗議緊？

我係講緊果d一方面又屌cover ，但另一方面又叫人唔好再講，繼續課金比cover果d 毒撚
本身一路追緊aquamarine 隻船起成點，但入去睇左一陣覺得好似平行時空咁，頂唔順冇mood 好快熄左
最後都係乖乖地返公連出刀

我支持10月1 3d

唔好諗咁多 可能搞下氣氛啫 等畫面冇咁空

個ac唔係淨係佢哋自己用呀
唔明？

好似火雞咁空曬先係

每個人都可以有唔同解讀
你信係乜就乜啦

睇tama算

唔慶祝中國國慶既話 我覺得不行

有機

合理

等到佢3回目我一定去twitter恭喜佢

Hololive一齊做講旗手

果d就算啦 點都有d年紀輕既fans冇諗咁多

或者本身都係do give a fuck果類

一日未燒到佢推個v咪一路嘻嘻哈哈

點解要咁諗 唔讀SC好傷架...
佢地好緊張D FANS架

麵包狗咁奶鬼佬 會唔會下個被出精

冷血？

企勢V本身就唔止係中之人，係集全公司之力推出黎既商品
冇得切割
所以到最後如果頂唔順cover, 我無奈之下都係quit
反正唔睇一排演算法好快就會餵其他野比我